# README #
bTorrent 

Версия 1.1

Данная программа представляет собой BitTorrent клиент, написанный на python3 с использованием фреймворка Twisted. 
Для начала работы необходимо:

Запустить сервер

     python3 bTorrent.py
Подключится к серверу через telnet:

     telnet 127.0.0.1 8123

Для вывода справки по командам введите 
*help*.